Autotoll

依家申請有冇得免首年年費

買半個月送半個月就有

去大新開張autotoll信用卡

lm

唔係日日過海其實冇乜用，又要手續費

35蚊 食個麥當勞都無左啦

最近有冇人in過engineering trainee有offer

東隧朝朝比錢仲快過排Autotoll

呢個真
紅隧繁忙時間俾錢仲快

過收費亭之前條車龍的確係短過autotoll
過完之後autotoll 條車龍小好多2合1位
打和啦好嘛

快過閘唔代表你快入窿嘅

入完閘就攝
利申26

D冚家剷次次最後先cut入嚟
前面班仆街又唔爭氣

東隧九龍入口右邊條autotoll 係同最右線條人手爭，一隊就到門口

其他人手線，9合1攝攝攝

26有咩好講。仲有成日見26扭雪糕筒，睇吓我邊日唔夠瞓丫

26焗扭 嗰度啲46頂死晒唔扭有排塞

Autotoll 新申請有優惠,
免6個月月費, 仲送$50超市券,
如果有興趣既話TG,

26得唔得

冇人in過

東隧九龍入口右邊條autotoll 過收費亭後識行一定行行右三線，因為只需匯合一次就入窿
如果行右二線就要同右一條人手收費匯合一次先，再同右三線匯合一次先入到窿

右三最有利，右一你夠牙揸都可以，中間一定俾人夾死

觀塘繞道落去一到虛線衝去左一線

我就係想用黎食個麥當勞呀

識野我都見過